最近要去醫院做手術 有咩要注意?

做完要瞓幾日

全身麻醉？

我諗都係手術前後既飲食
傷口處理果啲
其餘都係交比個醫生

放鬆啲
祝你順利

當入去訓覺

要注意問姑娘有咩要注意

下世要小心啲

人壽落我個名

如果唔係住單人房嘅話
個人建議keep住戴口罩會好d
去公家地方eg廁所個d最好都消下毒先好去

祝你手術順利

係全身麻醉 我驚住完有武漢肺炎

真係度日如年 冇得食其他嘢

多謝